過埋呢個星期 本土派聲音正式消失

因為你哋冇投票！

喺票站見到嘅全部都上咗年紀
好多都淨係識傳統政黨

後生嘅去晒邊到？你每一票都好重要
本土派唔應該玩初選？今次初選就係踢走泛民嘅好機會
立法會已經冇用？今次變相公投 就算DQ 都代表住本土派嘅民意 國際係睇緊

超區：王伯羽
新東：鄒家成、劉㯋匡
新西：張可森
九東：李嘉達
九西：馮達浚
港島：梁晃維

讓本土成主流

本土派要人

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

大家投完票都可以主動做下義工拉票
真係唔夠人

推呢個！
票投超區坦克車！

未投既聽日要投票呀！

Push

投撚咗

真好多銀髮都投咗泛民 好D嘅投眾志 但投本土真係少
利申：義工

呂智恆呢？

好似唔可以係票站周圍拉票，好似

唔係話喺票站

大家可以見到有擺站義工嘅時候
主動話想幫手

通常係十字路 商場屋苑出入口 黨鐵站附近都有
有啲街站得一兩個義工

大家接下力會冇咁辛苦

警世啊，本土唔贏成個運動就無意思

良善巴

民主派要本土派人

新西仲有伍健偉ge

投本土會唔會犯國安法

超區 = 功能界別

本土告急
叫 親友投票

你點知道選民投票意向

5毛扮支教民義工

已投李嘉達 王伯羽

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

別讓 本土派 在議會孤身作戰

其實本土唔止呢啲嘅

總之一票不投泛民 壯大本土勢力

讓本土成主流

pish

起碼每區都要有一個

push

投左BIG雲 BB有本事就令佢落馬

投咗啦

邊個係本土派？

The Tank!

講本土派輪都輪唔到鄭坐泰啦

收皮啦
結果都未出
5毛扮義工

推

係囉

全投本土派！！！

推！！！！！

我幾鍾意佢分point列政網不過冇得投佢

支持有抗爭意志嘅本土派參選人！

我真係屌你老母
點解本土派要參加販民初選
明知輸咗要endorse垃圾販民
都要去選
係邊個攞本土派個名去同人豪賭？
重要出得一兩席都驚贏唔到
咁都贏唔到你咪承認自己唔係主流囉
重夠膽拋個波落人到情感勒束
肉唔肉酸啲

已投 推

變相公投
見到呢4個字就想笑

虫泰wor

本土 = 港獨咩 ？

區議會功能組別

秒

呢個真 行咗3個票站
第一 中老年人為主係真 佔6，7成
第二 聽佢哋閒談 都係投民主黨多

推！

輸咗都要照選啦
唔通deadbody贏又要含撚投畀佢

投咗本土 唔想含撚

呢度成日見到有人話投許智峰鄺俊宇
諗下邊個需要你啲票啦
你唔投泛民大撚把人會投
但係本土派真係靠晒年青選民

本土派票數要人！！

我揀左伍健偉 就算唔含泛民都唔一定要跟晒呢個list

賣港民主派不是本土派 請杯葛選舉

唔好話咩分唔分化
最緊要都係大家出黎投本土
希望大家可以鼓勵身邊朋友家人支持

不過講真 光復呢個口號或者理念
我覺得泛民班撚頭都應該飲水思源
食本土 或者勇武手足既人血饅頭之前都唔該俾返個credit人地

集氣！！！票投本土派！

回應一下 家中兩老都係黃 都投左飛機師

佢地諗法係 揀最唔會被人DQ 個D

大家要幫本土派拉票 除左自己投之外 要說服長輩 DQ攬炒 係會發生既事 初投唔係計勝算 係計係反送中幾出力

投左中箭

咁我係想投本土，但覺得本土派唔夠票都係我既選擇

要屌， 熱狗直頭要殺千刀

飛機師其實都唔差既
同埋相信你都有宣揚過本土理念
所以都感謝你既付出！

投本土呀

「突發遊行」今日原來有手足係旺角遊行
劉澤鋒準備變本土呂智恆

票已投

仲有子悅

中箭左膠黎

呢個始終係香港人第一次初選
雖然可能係最後一次

可以調轉解釋議會其實冇撚用 或者講 就算DQ 都會有後備Plan 去達至35+
DQ 咗啲初選高票嘅人國際會更大反應

你個血統已經犯咗國安法

又5毛

唔好睇少銀髮族
佢地諗野都好實際

揀超區揀左 china to 因為佢做得最耐

邊有孤身作戰，直頭係冇

吓 cctai 唔係講咗自己唔係本土派咩

投票呀

我唔理乜膠，我要35+

每個人唔同睇法，等結果

許智峰，鄺神，林卓庭依班唔到你唔服

佢地真係站係前線

我自己覺得係後生仔好多都慣左做deadline fighters
唔到最後一刻都唔投票
希望我冇估錯

我諗係大口狗

本土反思下自己地區工作 點解無人識吧

利申 投左素人

35+唔係我既目標
因為一定會DQ晒
我要比全世界睇本土派先係香港人要既嘢

民族自強！

新西張可森同伍偉健都幾好

串柒柒咁
係投都唔投你啦

其實呢啲激將po已經成版都係
推

我投撚咗啦，你呢？

連登應該每區一個代表
實行網上議政齋talk 唔做

素人同大黨嘅分别

一個冇資源 一個有資源
唔係一句唔夠地區工作就講完
你估佢哋唔想分身日日走晒幾區？

真係冇咩後生

反而好多伯伯婆婆
見佢地眼都朦曬手又震埋
都好堅持咁篤電話投票
有d心up

自己唔去投初選搞到本土入唔到議會唔好喊

推推推

點解你仲覺得本土派係可以成功入到議會

投投投

咪係 會投都係等dq

已投梁晃維

Tui

【特寫】民主派初選首日——票站人流不絕，本土派、抗爭派成主流？

跟投票的市民聊天，他們都說：排隊啫，唔攰。問長者、中年夫婦、年輕女生心儀哪個候選人，說出口的幾乎都是抗爭派、本土派的名字。為什麼不投傳統泛民？他們紛紛皺眉或搖頭：「太保守啦。」「做咗咁多屆，應該讓比後生仔啦。」

#民主派初選

票站名單：

票站 Google Map：

真本土派絕對唔會因為個結果而投白鴿

無本土派我咪白票攬炒

至少我無自甘墮落，無違背自己意志無令自己變成一個自己睇唔起嘅人

推推

的確今日係見到多中年老年人.

本土派如果連qr code初選都輸嘅話
就真係要加倍努力

咁後生去哂邊
唔好再問點解本土派無人支持

大家一人說服兩個泛粉傻黃就夠做
1變4，4變12，加油！

我同意啊選民係自由㗎嘛
所以呢啲咁嘅垃圾情緒勒束po快啲沉底添啊

正啊！！要再多啲！本土all in！

All in 王伯

開始屌票

本土派

呢啲人以為自己開個po好威威叫做咗嘢
點知調返轉頭趕客都唔知

到一個點既諗法

專重個結果啦

其實得少數人先會投本土，無能力，無經驗，為政綱而選only

利申投本土 為政綱

總撚之有政黨有背景就唔係本土派
得所謂素人可以做本土派

好老實，就算覺得

論壇表現唔叫太好
地區工作唔太出名
論述、具體做法唔太有說服力

都選幾個好d既入去，代表新一代啦

明明打又打過
背負眾多人既犧牲
連合作都試埋啦

唔通真係少少既群眾認同都爭取唔到

咁咪反醒下係咩原因

屌本土派自己唔出黎投票，消失都唔撚抵可憐。

其實絕大部分銀髮都係要我們幫佢整
咁我們點會唔知佢投邊個呢

本身猶豫投張可森定伍建偉
最後都係因為佢份政鋼投左伍健偉

就係唔投,吹咩,
想本土贏就唔應該玩初選，比例代表制本土派先有機會贏，泛民係計過數先整初選出嚟

新西仲有伍健偉啊！！！

我哋熱狗唔玩初選嘅

你覺得銀髮個個都識整咩?
未揀中就撳下面確認又有 唔小心Hi錯揀咗自己唔知 之後揀唔到又有
同埋有時兩公婆嚟投 佢哋自己傾計又會聽到

聽日去投

Qr code投票本土都可以輸
咁就算啦

懶人包 推呀

係囉 又要回帶

可惜地本土只係一個理念
有能力上得位嘅本土派死嘅死 走嘅走
而家選個啲 好多都係新人 / 臨危受命 / 知名度唔高

CCTAI 喺坐位念力抗爭

唔好輸打贏要啦好無

初選係係踢走泛民
咁不如直接參選咪得，駛撚理飯民咩

初選=拎本土派個名去豪賭
又 block 一件5毛

呂智恆
呂智恆
呂智恆
呂智恆

點解冇黃子悅

傻閪你咪block
個topic都話輸咗本土派聲音會消失
咁都唔係叫拎本土派個名豪賭我都唔知叫乜

投票分2部份，每個部份有1票（總共2票）

1）分區立法會議員（1票）
個個都有得投

2）功能界別（1票）
呢部份係分2批，只可選擇其中一批
- 不同行業既專業人士/老闆
（嗰個行業有牌/公司老闆先可以投）
- 就係超區
（冇牌既/開公司就投呢個，而呢個得幾個位）

加油！
多你一票好撚多！

販民佔大多嘅話，蚑共真係笑出聲

聽日最後一日
投票
全投本土抗爭派

讓本土成為主流

推呀屌

聽日投

新東林景楠其實係元祖本土
真正好黃o既前線海關，15年光復行動被捕被革職

坦克車 啪啪啪

又係呢啲激將post，睇到厭了

新西仲有個伍健偉㗎 本士嚟 但冇人識佢

條友真係好支持手足 希望多啲人識佢

up

標題黨

不能公開承認
（大家明既）

endorse咪endorse 立法會已經俾販民玩到變橡皮圖章 都係配合下班廢老嘅35+計劃搏下國際關注姐

你老母網上投票超區嗰條問題我睇錯左，搞到投少咗王百羽一票

本土派告急！！！
初選唔係為35+ 係為民意授權
揀個代表到香港人抗爭意志既人係好撚重要

冇辦法
本身青年人基數細

你on9定點？
果段錄音係私下比人偷錄流出

本土派告急！！！
初選唔係為35+ 係為民意授權
揀個代表到香港人抗爭意志既人係好撚重要

有啲懷疑對家會唔會派藍絲黎投泛民
想踢走本土派

推呀，如果你有嗌光復香港時代革命，就應該投本土

本土優先
利申 兩個都投左本土

聽日朝早落去投，岩岩先收工

唔buy家成

真

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

我就投左黃碧雲, 你班本土傻仔唔想對多佢4年就叫多D人出黎

本土已經夠票 請大家轉投民主黨同公民黨

票投李嘉達

新東應該投vl巴定成仔好

點解唔投朱凱廸??

睇街站vl 似資源多啲
成仔冇乜人

vl 又出名啲 又有區議員站台
所以我個人偏向投成仔先

當然有朋友一齊投的話就一人投一個

激進泛民
淺黃票源

做啲嘢好左膠喎

已投

令人內疚嘅鼓勵方式係咪香港獨有？

投左鄒家成

而家每區剩係谷一個本土派出嚟
隨時剩低個啲名額俾泛民攞哂
咁樣宣傳法對其他本土派好唔公平